%!TEX root = ../bericht.tex
%!TEX TS-program = pdflatex
%!TEX TS-options = -shell-escape
\begin{titlepage}
\hspace*{0.15\textwidth} % Whitespace to the left of the title page
\rule{2pt}{\textheight} % Vertical line
\hspace*{0.05\textwidth} % Whitespace between the vertical line and title page text
\begin{minipage}[b]{0.75\textwidth}
	\raggedright
	\includegraphics[height=1.5cm, keepaspectratio]{Bilder/Logo_WWU_Muenster.pdf} \\[1.0cm]
	{\Large \sffamily Bericht aus dem Projektseminar}\\[0.5cm]
	{\Huge\sffamily\bfseries <Titel des Projektseminars>}\\[.8cm]
	{\large am Beispiel der Software}\\[7pt]
	\fbox{Firmenlogo oder ähnliches}\\[0.5cm]
	{\large in Kooperation mit der Firma}\\[7pt]
	\fbox{zweites Firmenlogo, falls benötigt}\\[2.5cm]
	
	{\large \textit{veranstaltet von:}}\\[5pt]
	{\Large Prof.\ Dr.\ Jan \textsc{Vahrenhold}}\\[4pt]
	{\email{jan.vahrenhold@wwu.de}}\\[.5cm] 
	{\large \textit{und:}}\\[5pt]
	{\Large Dr.\ Jemand \textsc{Anderes}}\\[4pt]
	{\email{mail@domain.com}}\\[1cm]
	{\large\itshape Version vom \today}\\[1.5cm]
	\includegraphics[height=1cm, keepaspectratio]{Bilder/fb10logo.pdf}
\end{minipage}
\end{titlepage}

\gitinfo
